如果比你簡一個地方，一世只可以留係嗰個地方，你地會揀邊度？

我先，我會揀太古

一個國家或者城市都好，叫我成世留一個細區我寧願死。

如果香港你會點選擇？

華人永遠墳場

地球？

你隨時可以出發架喇喎

成世留香港我都覺得辛苦。

可能到最尾我真係成世留香港，但最重要係「只要我想，除時可以去其他地方」呢種感覺。

如果明知你只可以成世留係嗰度，我覺得同坐監無分別。

台北

Sound of music片草原

老母個閪入面

地球

南極